香港原來咁多雞

一個小小既平台己經有5萬隻雞，同漂客係一比一既比例，5萬隻雞同7大紀律部隊人數加埋差唔多，仲未計其他平台，一樓一，夜總會，邪骨，唱淫k
人地話十個男人九個滾，但事實見到既係，漂客同雞既比例係一比一，所以繼我話十個女人九隻雞

而家現出街見到d女都念下，應該係雞黎

推推推